如果有個女仔幫你整理衫領，你會點諗？

假設個女仔識咗唔耐又唔算太熟，佢亦只係普通樣普通身材普通性格

想問下大家，女仔做啲咩會令你好心動？

幫你含

抹嘴

整理衫領=幫含？？咁拍拍你膊頭就幫你打咗飛機？

唔算太熟抹嘴唔會好odd咩

吞精